# Soha - Mil Pasos

Un paso me voy para siempre
Un paso fuerte
Un paso hacia adelante

Dos pasos, me voy sin mirarte
Tan lejos pisé
Dos pasos y ya te olvidé

Tres pasos ya soy hacia al este
El sur, el oeste
Tres pasos creo mucho, me parece

¿Y cuándo volverás?
Je ne reviendrai pas
¿Cuándo volverás?
Je suis si loin déjà
¿Y cuándo volverás?
Un dia o jamás

¿Y cuándo volverás?
J'ai fait le premier pas
¿Cuando volverás?
Surtout ne m'attends pas
¿Cuándo volverás?
Un día o jamás
Quatro pasos quiero acordarme
Quatro pasos ya sé
Tu me quisiste, yo te quise

Cinco pasos ya sin perderme
Tanto me alejé
Cinco pasos y te perdoné

Seis pasos ya, son casi siete
Contar más no sé
Mil pasos y más, me quedo de pie...

¿Y cuándo volverás?
Je ne reviendrai pas
¿Cuándo volverás?
Je suis si loin déjà
¿Y cuándo volverás?
Un dia o jamás

¿Y cuándo volverás?
Surtout ne m'attends pas
¿Cuando volverás?
J'ai fait le premier pas
¿Cuando volverás?
Un día o jamás
Un paso, dos pasos, tres pasos, cuatro pasos, cinco pasos...
Mil pasos...

¿Y cuándo volverás?
Je ne reviendrai pas
¿Cuándo volverás?
Je suis si loin déjà
¿Y cuándo volverás?
Un dia o jamás

¿Y cuándo volverás?
Surtout ne m'attends pas
¿Cuando volverás?
J'ai fait les mille pas
¿Cuando volverás?
Un día o jamás

¿Y cuándo volverás?
Surtout ne m'attends pas
¿Cuando volverás?
J'ai fait mes mille pas
¿Cuando volverás?
Un día o jamás
